咩叫「真想帶你見見鵝肝識到的他」？

我剛識到？

此post已完

做咩姐你

幽默呢家野
唔掂就唔好勉強

樓上做乜鳩